[毒丁］有無巴絲想做編劇或者讀緊相關課程？

雖然覺得講出黎好似好奇怪
但我想去TVB做編劇
由細睇到大 好有親切感
但見佢話最少要大專學歷
即係有咩院校可以選擇？

有個阿sir做過大台編劇，
佢踩到呢份工一文不值
仲有人士複雜到頂點
連編劇都要識埋堆

但其實我都幾有興趣

斷9估都有萬二蚊掛

絲打都想入cctvb？

如果你中意比一班呀叔呀嬸瘋狂ban你d橋，再睇佢地求其諗d垃圾idea,然後上頭個個都話好，拍出黎唔收得搵你祭旗既話，你即管去啦

Btw，想讀既話i大，浸大個電影學院，同埋演藝都有

無U讀

純粹對寫作有興趣
想知點寫劇本，但要入cctvb就不了
有好多院校都有啲呢類短期課程讀，
你可以搵下，或者工聯會

有興趣同問
想讀完大學去讀一年

見演藝學院有diploma讀
但我冇相關經驗會唔會唔收
大學讀politics

但你讀完打咩工

純粹想讀